\assignementTitle{Long Snek}{1000}{}

Мои занятия по лингвистике не прошли даром — я достаточно быстро смог понять, что язык, на котором написан этот текст, представляет собой не что иное, как парселтанг. К сожалению, найти словарь для него мне не удалось, и никто из моих друзей не обладает познаниями в этом языке. Жаль, ведь очень хочется понять смысл этого послания.

Файл из задания доступен по ссылке: \url{https://cyberchallenge.rt.ru/files/c43cfb93d7f0447778aa7da26496b2cc/long_snek.py}.

\solutionSection

Исходный файл – программа на языке Python. Но основное тело программы закодировано и выполняется посредством функции exec.

Для решения задачи нужно раскодировать матрешку из нескольких кодировок и получить исходный текст программы. Удобнее всего для этого просто на каждом этапе заменять функцию exec на функцию print, таким образом вместо выполнения очередного этапа, мы будем получать его код. Итого, в задании применены следующие преобразования:
\begin{enumerate}
    \item Развернуть строку
    \item Base85
    \item Rot-13
    \item Base32
    \item Hex decode
\end{enumerate}

В результате проделанных преобразований получим следующий скрипт:\\
print(["Bad","Good"][int(input() == "CC\{Maybe\_long\_but\_not\_so\_wise\_snek\}")])

\answerMath{CC\{Maybe\_long\_but\_not\_so\_wise\_snek\}.}